【改編歌詞】淺談尼馬轉會的事情

填詞：DC_
演唱：柒菇碌叔叔
混音：雪人也出火

原詞：林若寧
作曲：馮彥中, 曾家瑋@ 宇宙大爆炸
編曲：Larry Wong@ Public Zoo

在昨天 奮力地搏鬥
還未將 想法說出口
但隔天 便拋開戰友 然後再沒然後

是創出 最耀目戰鬥
但是報章成果給予隊友
下定決心 將殊榮佔有
離別配角小丑

回看轉會的理由 何用在挽留
名成利就 說到的通通會有
忠誠有明碼 再難逐個把守
有價位 自然就有售
來到放手的碼頭 緣盡就旅遊
離離合合要說忠貞 太落後
而友好 成對手 全為做一哥爭鬥

用兩億 替換舊戰友
或是太想 能將焦距獨有
要與美斯 在球場決鬥
評定哪個高手

尼馬要走的理由 全為著帶頭
才難斷絕法甲開出的引誘
假如也能夠 每場盡獻身手
就已經讓閒話退後
回顧美洲的少年 同樣是渴求
連場盡力拚搏只想勝利後
行裡間 和照片 名字甚麼都擁有

還有太多的理由 誰又願強求
仍期望著過去MSN會拼湊
當時以為會永恆沒有分手
剎那間 就離別轉右
尼馬閉嘴的理由 才造就怨尤
完全是為了要獎金到達後
能放心 隨處走 無奈又不哼一句

而某些 違約金 其實是否足夠

高汁

垃圾

Pish

番工推一推

dc哥

最尾係咪串緊巴塞美斯違約金都只係3億

終於出歌

好高汁

咁岩夾到咪加埋
美斯心諗 三億買起我

陸續有黎

開唔到既

如果YouTube睇唔到，可試試呢邊

樓主
好掛住u

Euro 2012仲聽緊

好撚高汁 支持

巴打 好耐無見

多謝巴打